大陸專收垃圾 同棒垃圾

的士陳
陳小春

咁都要有垃圾睇嘅

香港呢??